10月20日 撐民陣 撐岑子杰 撐香港人！！

大家一定要爭氣

為左受傷的手足，為左香港人未來

一定要企出黎！！

推

推呀屌

唔好搭黨鐵！

香港人!

推呀

屌佢老母

反抗！！！！

真心嬲爆！

出呀 屌你老母

Push

唔推唔係人！！！！

1020撐岑生撐香港人

推呀屌你老母

20/10 撐岑生撐港人

TUI

推俾全世界！

我要出嚟

行動

出！

出啊屌

一定要出黎

10月20 不見不散

推
佢俾人斬我地更加一定要出

撐民陣 撐岑子杰

全港市民同我出哂來！！
絕不向惡勢力低頭！！

推去美國國會！

再推比LBJ睇！

1020

又有動力出來了

P牌推唔到
同我推佢老母
推爆1020啊

我幫你推撚爆佢

屌你老母一定要出！

岑子杰都敢搞 星期日迫爆你老母

屌

子杰 要搵 保鏢先得

不見不散呀！

生於亂世

最大左膠和理非俾人打
即係無人阻住勇武手足啦
港共想開波 開俾佢地睇

出

和平

屌你老母岑子杰單野我要響國際新聞見到！

全世界同我落
#PrayForJimmy

831

1020推！

一定出

推
1020 尖沙咀

推推推
寧鳴而死
不默而生

寧為玉碎 不為瓦全

push

反抗

推呀！！！！

「邊個呃人」

【民陣九龍大遊行】
日期｜10 月 20 日（星期日）
時間｜1.30PM 集合
路線｜九龍尖沙咀梳士巴利花園 至 高鐵西九龍站

10.18 和你拖面具人鏈

1020尖咀見！

行動！

沒有暴徒 只有暴政
香港人 1020見

Tui!

雖然唔like泛民，但是屌佢老母，根本想殺人，眾議院全票通過完之後就發生呢單野，柒婆是咪驚參議院過唔到呀

Push. See you on 1020.

Cls港共政府

推推

出黎反抗

撐岑子杰

唔好抽水住好無。。。。
我真係好希望人無事呀！

推！
你越打壓 越反抗

1020 不溫不火 慢煮政府

集中推呢個
正式宣布 政府已經冇招

THEY CANT KILL US ALL

好嬲？聽日要見到文宣砌成o既10.20, 你先對得住岑子杰
同埋保持憤怒, 今個星期是文宣週
星期日是和理非主場, 過埋星期日反佢枱

【再次有圖有真相】令街坊知道1020遊行嘅最佳方法

連一向比人屌左膠既民陣都流血

今次冇理由唔出啦下嘛？

用鐵錘唔用刀係要佢死

1020見！

成日喺呢啲時間做埋啲咁嘅事
上次黑警亂拉，今次有人施襲
發癲

推 成家都出

推到全香港出黎！

大家一齊出黎!